(有圖)興德學校門口個miss好正

我好似見到果個係長毛黎？